有冇人好怕死?

有時夜晚喺度諗，死咗之後乜嘢都冇，直到宇宙毀滅，一齊都係虛無，唔想咩都唔知，究竟人點解會有自我嘅意識感覺，好想人可以長命啲，唔想親人死。。。越諗越瞓唔著，好驚瞓覺嗰種失去意識嘅感覺

我想快d

但如果人生過得好苦既時候 就唔會想有永恆

苦都係感覺，經歷，乜嘢都冇真係好撚恐怖

所以諗唔明點解要自殺，生命好寶貴

有輪回就好

我想慢啲，ching不如過幾年陽壽嚟

起碼有個意識喺到，死咗係乜春都冇

70歲夠了 太老病左好撚慘

我覺得200歲先夠

唔會老就200
會老就70夠了

你感覺到你自身嘅存在已經係好好

如果我發左達，我就唔會想死
無錢既話控制唔到

160歲老

時間過得真係好撚快

只要有意識就得，我係怕嗰種虛無嘅感覺

細個有一晚好記得，應該6，7歲，係度諗死左會點呢d問題，諗到喊，嚇死我阿嫲。我都唔知點解果時會諗，明明係咁遙遠既事

但依家雖然人大左，距離死亡又接近左，但都無咩諗死左會點，可能諗點生存已經夠煩

如果喺生不如死嘅苦 病痛 折磨 睇住一個一個人走 身體一步一步退化
一切歸於虛無 死亡就是我們的旅途終點

連恐怖都無 什麼都不怕

細個都諗過，又係諗到喊

細個會驚 因為求生係本能
大個唔識驚 因為社會要我地收起本能